［屌鳩你］港府倍增優才計劃，每年有二千人來講爭飯碗

叫人上去放人入黎，咁揚，cls但預左